Twitter上 現在好多人屌爆紐約市長

口勸Ｄ賊回家，無作為，佛系抗暴

燒到去民煮黨未

紐約市長係民主黨。佢個女因為示威被捕。佢自己個女都唔返去 orz